運毒果三條港廢青，係秦國生活過成點?

都一個星期了，你們最近還好嗎?還愛看少女漫畫嗎?

關我鬼事咩 又唔係比人老屈

樓主有冇讀過書？ 秦同泰都唔識分
咁想知 自己去問秦始皇啦

新會然on9仔
恥笑開始

Btw ( Show Blocked User - 凍檸茶多糖少甜 )

比人活生生坑咗

老屎忽on9當有趣

坑乜撚啊

等項少龍嚟劫獄

難分真與假

係秦國等泰王特射